被困24小時內地女終獲救 行山男內疚：都係我哋嘅錯誤

【20:40更新】內地行山女被困24小時，終於由救援隊以擔架抬下山
【20:22更新】內地男姓李，昨日與女友人持雙程證來港

打風其間行飛鵝山，最終被困山頭22小時的內地行山男女，其中率先獲救的年約30歲雙程證內地男，左手及右膝受傷，在醫院急症室接受《蘋果》訪問時，向消防及救援隊表示感謝，更對此次行為感到抱歉：「想講唔好意思，因為都係我哋嘅錯誤！」

獲救的內地男躺在病床上，身體顯得十分虛弱，說話時亦無氣無力，但僅手腳部受傷，情況已無大礙。他直言，昨日雖然知道香港打風，但見僅掛一號風球，又無落雨，於是相約48歲女性友人來港行山。二人昨午2時許出發，從飛鵝山德望學校附近山路起步，完成行程後，原擬定落山行去港鐵站，惟其間疑行錯路，之後更一度迷路，山路又濕滑，至傍晚6時許，女友人更不慎跌倒受傷，無可奈何下惟有報警求助。

現時女友人仍未被救下來，他坦言感到十分擔心，亦未知她的情況如何。對於今次勞煩150救援人員上山營救，更通宵冒著風雨相伴，感到十份抱歉，「非常唔好意思，非常唔好意思，好多謝佢哋(救拯人員)！」

唔好意思就俾返錢啦仆街

點識架?
炮友嚟架?
定係又想斬樹啊?
條撚樣賊眉賊眼咁
分分鐘會喺附近啲山頭搵到啲斧頭啊鏟啊呢類架餐添

30歲男
48歲女

仆你個街，對唔住大晒？賠番晒所有救佢嘅支出啦

應該取消佢雙程證

諗起之前打wargame果單

口德村村民全面進場

屌你老母道左歉就大撚晒咩

叫都似返個人

條女

Ok公審

你d蝗死落㴝香港做乜鳩呀？屌你老母。

屌你老母大陸閪

死唔去？

NTR

救黎哂人力
死左去啦

我殺撚左你老母同你道歉好冇？

真心希望條女死左去
呢d on99累死朋友先受到教訓

找醫院條數先好走

N年前既山賊

蝗撚快啲死

條撚樣又引戰

上去砍木

好彩冇害死人

識得認錯已經唔算最差嗰d
再扑街d嗰班會話：我有權有自由打風去行山，我出事消防有責任去救我

呢件都算係咁

諗起上次大帽山班港豬

冇人想既

肯認衰都叫還可接受

肯認衰仔已經好難得

蝗種就是賤

學人講唔好意思 係咪當左自己係運輸署既官

起碼識認錯

中蟈人屌你老母死全家

唔擺番底十萬八萬咪撚旨意返番上去

支那人認錯有撚用咩
我殺完你全定再認錯得唔得呀

睇下佢o地個backpack有無老爆工具先

飛鵝山沿住路走會盪失路 ？

屌，又係死支那豬

知錯就好
記得返支那唔好屌香港

只係唔好意思喳

電視報紙影晒有得唔死狗認錯咩

快撚d死啦仆街

屌你老母
好心咪撚麻煩人去救你地啦 都on99
打風仲行山真係抵鳩死
根本冇諗過人地打風救你地都會死
害撚死人

記得比利是救過你兩條仆街嘅救援人員先好死返上大陸呀

等睇口德邨同陰德邨 邨民幫口

識認錯已經好好
Btw,上次害死個消防員ge警犬都冇出聲

認錯道歉就得
你地無撚野啊

班藍屍炒曬車

要人積口德但係又屌人老母

係咪知道打風冇人方便伐木？正常唔會大風大雨去行山，仲要揀唔正常路徑。

飛鵝山點跌可以跌撚到救唔到

班賤種次次就侯住依啲新聞，一見係香港後生就即刻撲上去咬

無記錯哩次係咁多單第一次有人道謙

上次特警影都無

有次港女台灣行山被困仲屌當地消防救得慢

中國人係咪無腦㗎

呢個真係世界級

賤人中既xo

話我五毛都係咁話 佢肯道歉好過啲垃圾港女上大帽山多多聲

Btw, 大家都係骨子裡流著賤血，難以分得清

屌你啦 又一句對唔住大撚曬？

一句唔好意思就算呀？

點解次次惡劣天氣都有呢d柒頭上山

其實佢都係1號波去行山姐(實情可能野戰)，整件事係離開時迷路先攪成咁，而且佢又內疚認錯，俾起果d明知8號都出去攀山游水仆街好好多

咪就係，沿車路上山落山冇可能盪失路
梗係走入叢林先會跌親迷路
去偷沉香定打野戰

肯認錯又幾罕有

仲有單
差婆去台灣撞正打風

似黎砍樹

嗰個唔係叫飛鵝山 係大老山 好多香港人叫錯咗幾十年
反而兩個大陸哩識

飛鵝山跌完救到算好彩

屌你老母